覺唔覺得香港男人今時今日仲求婚好撚on9

大部分男人求婚目的：
想成家立室
屋企人催婚
驚老咗會獨零零
驚條女走佬

明明條女有好多缺點都唔適宜結婚，包括：
未玩夠
姣底淫底（對所有男人）
公主格
唔屌得
N手閪
但往往求緊嗰時就好撚叻上身咩都睇唔到

喺香港結婚，好多時都係男家有錢過女家，結果禮金擺酒度密月啲傳統嘢就男方俾大部分，離婚嗰陣時多數都係分男方身家

結果結婚幾年後（就算有小朋友都好）：
女人偷食————>離婚分男人身家
男人偷食————>離婚分男人身家
性生活不合————>離婚分男人身家
性格不合————>離婚分男人身家
呼吸唔同步————>離婚分男人身家

香港男人捨得洗幾次眼先，再諗番幾年先求婚未？

=.=咁你有咩好建議啊？

洗幾次眼先，再諗番幾年先求婚
或等女方求婚

毒撚學人多多要求

已婚

港男世界第尾

啱呀，所以處男就係要同處女結婚

淫底又唔得 唔屌得又唔得 咁你想點？